十年陰影兩茫茫，不思量，自難忘

開始明白佢地嘅感受